屌你老母死利狗，出賣香港人！

還返個歐年冠軍出黎

我地一直無睇錯利狗

我反利的心，始終如一

you will never Frankie De Jong

利物浦=達哥
出賣我哋香港人

腦sir

代表利迷割蓆 ok?

樓主警犬

懇請利迷子/球迷會立即出聲明與醫管局代表割蓆

要呢個政權所有喉舌連愛隊都要失去！
連愛隊都無資格支持！
大義當前
我49000都會為你高歌You Will Never Walk Alone!

洗唔洗還埋英超冠軍

估唔到利迷先最25

豬sir咪篤灰

咪分化

假痢黎

全部利迷都仆街含家產就岩

YMCA